太子狗屋阿叔

阿叔嗌得好心痛
佢話爸爸死左

Pish

推